日日都諗住呢個肥妹仔，成日幻想佢做我老婆，就黎變痴線佬啦..............

我老婆真係好得意好靚靚好CUTE CUTE阿
嗚阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!真係太犯規啦

大劣fu

你可以屌我罵我!!!!!!!!!!!!!!!
就係唔可以污辱我老婆

WALLPAPER有新相用啦

落左妝你就知

遲早有變老變醜既一日
只我鐘意就唔會介意

樓豬典解要成日追擊佢=,=

咪ON9
其他POST都係膠POST
但所有肥妹仔POST都係真人真事同我心中所想

咸濕佬

無打飛機成十幾年啦

畀正皮既人都係識貨既巴打

都唔係好肥姐…

話明肥妹仔

我老婆真係好得意阿

咁又真係靚嘅
如果再肥啲啲你得唔得
我唔係好考究到你地對肥妹仔嗰種情意結係點
好啪？

係靚同得意到犯晒規個種
次次見到d得意既肥妹仔都無晒抵抗力

再肥d梗係得啦
唔關18+事
肥妹仔有種好親切好想接近佢既感覺

細粒粒你o唔ok？

真心
可以

睇標題以為係鄭欣宜

我又未痴線到咁==

你已經癡了，重口味都J

156cm 53點幾kg 係咪肥到豬咁？
男朋友成日叫我肥妹又摵我塊面同肚腩
佢之前啲ex都好瘦

正常偏瘦囉好無
咪污蔑肥妹呢個字眼

咁156, 63k呢😂